呢兩日和你shop冇人提嘅？

快啲出黎行街啦

2點？

六日勇武休息 請和理非全面進場 3點18區和你shop！

push

推

2點 準備出apm

有人死左...